想問下有無巴打知邊度係荒蕪積城

professor話下堂present要喺荒蕪積城
但係我搵嚟搵去都搵唔到
平時同啲同學唔熟唔好意思問

no one help

聽日就係 點算